隱性基佬的三大特徵

1. IG follow好多靚女
其實佢哋係純粹想隱藏自己真正嘅一面

2. 成日同你講邊條女正邊條女靚
其實佢係想掩飾自己鍾意你， 同埋試探你係咪基

3. 做gym
啲死基佬最鍾意去gym昅仔

4. click入呢個post

5. 成日話自己不gay

做咩衝入嚟自認

我絲打

6. 話自己絲打

6. 從來唔會睇GAY片...不斷欺騙自己

4.話自己鍾意女人
其實想掩飾自己係基

5.鍾意屌閪/叫雞
想掩飾自己係基

6.有老婆/女朋友
想掩飾自己係基

7.就算睇情侶合照都會不自覺望向男方

所有人都係雙性戀架啦
睇比重啫

0同100比例叫唔叫比重

叫
但點會咁極端
你冇同性frd嘅？

有就代表鍾意？

呢個世界只有隱性基同擺明基

全中
仆街開始懷疑自己係咪gay

所有行動都係基

冇養寵物

死gay佬

佢地跳舞扭哂屎忽就知

會噴香水

有j

你係

會間唔中J gay porn

其實係為咗染色自己性別，等對方對你有好感